黃色經濟圈-西餐廳

人員:2人
地點：深水埗到老尖都得
預算：每人500內
種類：西餐廳

大家有冇推介呀，由每人由一二百到三四百都可以架

大勝後當然要慶祝！

食完重新上路

推

尖咀 小糖鈕， 個蒜香白酒煮大蜆同埋啲甜品 記住 食b52同柚輪

同女就amour corner,同仔就LOCKEROOM DINING

Second Bite 深黃 好好食又唔貴 今日請全場飲香檳慶祝

歡迎藍轉黃 拒絕藍扮黃
黃色經濟圈的目的係打壓對手資源 最終控制商界 （能夠比政府壓力的一群 商界擁有不少選委 對2022特首選舉影響很大）要不斷擴大黃色圈至能對大財團造成壓力 積沙成塔 切忌胡亂抵制 質疑表態黃店 此舉反令經濟圈縮少 難達最終目的

歡迎藍轉黃條件 -
1. 捐錢比星火 612等等 支援被捕人士
2. 給予各種低廉或免費優惠學生
3. 各種支持示威者活動
4. 聘請被捕人士或抗爭人士